一齊report 葛珮帆個聯署

好簡單㩒入去舉報濫用情況咋 唔係咁都唔做呀

推

Done

done

Report 佢

感謝您檢舉濫用行為。您的報告已經送出，我們將盡快處理。

輕鬆report

已檢

搞掂

Port 佢老母

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

個老母個老母

我宣佈，今日開始再無“和理非”同“勇武”

Done
612 721 813 101

831

done and thx all

port佢老母

簡單啲，retweet 去所羅門先生個Twitter 度，你估下google 會奶支同美國反面定係會即時收佢皮

Push

G

push

必推

再推

咁做會唔會好d

yo

推佢老母

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！

感謝您檢舉濫用行為。您的報告已經送出，我們將儘速處理。
© 2019 Google